到底侵侵中午食揚洲炒飯果下係咩感覺

想唔食但又無得9縮

佢唔食邊個逼到佢

家陣楊洲炒飯有咩咁失禮先

屌你老味當我狗呀，求其擺啲頭頭尾尾炒個飯
都係快啲返鄉下食啲正常嘢

海南雞飯、炒貴刁、肉骨茶
冇樣嘢擺得入口

中式炒飯炒麵美國唔係好like？

你估佢未食過咩

侵咁鍾意食M記
應該請佢食M記牛河

比大家睇下trump tower入面既food menu